lihk bam埋？

現在上唔到

想自殺？bam埋更加冇人上

我仲上到喎

係M版改左野

i2hkg都唔得了

不過iGD仲用到

LIHK未bam都仲想睇下D撚樣點圍爐。bam埋完全冇動力再上

呢幾日都唔系點上到啦

咁咪幾好, 高登user 可以用返官方apps 或者m 版上高登
用埋d第三方apps 係邪魔外道囉

Dat 都唔得？

好似係

咪就係....用返官方野全力支持阿JOE嘛

高登？不了

係⋯

上到喎

系你老母

高登快d收皮啦

正版官方app咁撚好用，點解唔好正版呀

佢痴Q左線

建議柒頭joe加入以下功能增加吸引力
積分
edit post
權限

走啦

正解